有冇人覺得俄羅斯同中共依家好似唔係同一陣線?

佢個觀點好新.佢認為依家普京係同緊特朗普合作
我留意到自從運送物資去美國後.又真係俄羅斯出少左聲
普京呢招真係絕
而且我認為普京係等緊個機會.等全球追中共

而佢個觀點我認為值得參考
俄羅斯要強大始終係要美帝
如果美帝仆街.下一步就到俄羅斯仆街
所以依家美帝同俄羅斯聯手唔係無可能
政治既野無永遠既敵人.亦無永遠既朋友

俄羅斯同支那從來都係口和心不和
毛澤東時代都反過面

從來都唔係同一陣線，是咪弱智？

俄國一向當中共係契弟

中國又一向想俄吸晒美國d火只望着俄國比佢地靜靜雞贏

從來都係利用小支支

有見地
而且俄羅斯一向做呢啲嘢

又唔係咁講
係真係肺炎後.到佢運野比美國
個轉向先變左
美國一直都制裁緊俄羅斯
包括去到體育

可能未來係美俄同n個國家制中

由蘇聯到而家俄羅斯不嬲都係狗撚，彈出彈入R著數

唔係不嬲都係咁嘅咩？ 睇返中蘇歷史

佢有講到.真正大國唔係郁下就會要開人波

一早話會變成美俄對中德

之前唔係話俄大選果陣幫侵咩

係d傻仔話歐盟北約就一定親美

貓神好qq

但蘇聯扶植左中共出黎

呢d post真係好好笑
就算再過多100年，俄羅斯都係揀中國友好美國敵對

如果你認為睇呢d咁既分析就當真理然後打飛機

不如做下其他實事好過

佢戰略上唔會比中國死 因為中國死左 最後肯定清算埋俄羅斯然後一統天下

d人覺得北約就一定好

聯合國中美就係成員啦

聽蕭生學到野

由沙俄-->蘇聯-->俄羅斯 都係當清朝/新中國/中共係水魚...

咁個陣共產陣營擴張扶植好正常，但50年代打完韓戰同毛澤東訪蘇已經反面。

美國已將中共同中國分開看待

共產黨死姐，真正民主獻中華

問題係美國而家比中國壓住打

係美國搵俄羅斯幫手

有著數實有得傾

唔係咁講
佢搞得底美帝
下一步就肯定係俄羅斯
俄羅斯本身同支共就似2個兄弟
起落水狗時就合作
實際上2個都係口和心不和
你認為俄羅斯真係唔知支共做咩
俄羅斯永遠都想變返蘇聯咁強大
要睇人面色.你明唔明咩叫戰鬥民族

佢既觀點好新？？
平行時空？

美國所謂盟友好多都露晒底

侵輸既機會又好大

要搵俄羅斯幫手慘

美國都有份幫手
如果唔係國民黨早就攻返去大陸
但蘇聯扶植完無唸過支共會做大咩?

講咁多做乜春啫
根本只係講利益講平衡
就算太平盛世個陣歐洲都唔會同美國好FRD架咋

無可否認中國滲透好勁

拜登都親共 上屆侵都係險勝

今次整個疫情 輸機會好大

又幾多香港人有講過

長遠戰略 中俄是但死1個最後都會比美國全滅
俄羅斯拎著數唔出奇 但係搞死中國最後自己都係無著數

點會fd 果陣你話唔fd就係5毛

2戰加偷聽德國 邊會fd

由蘇聯時代都已經係咁
沙俄/蘇聯比其他殖民國家優勝嘅係貼住支那,日本人都要坐船

沙俄食咗清朝好多地
之後蘇聯成立,主動放棄在華特權,吸引孫文聯俄容共
但係留意返,蘇聯只係用咗少少在華特權,換取咗可以扶植共產黨嘅機會
加上之前由清廷得到嘅土地係冇還過
基本上冇嘢輸

到支那成立,蘇聯俾咗好多支援
之後韓戰,蘇聯基本上只係出武器
出兵方面就有支那呢個傻仔做

再FF多d, 你認為俄羅斯默許支共解體時，唔會要求分一份？

俄佬未必想中共死，但肯定會想削弱中共。
2016年搞一帶一路，蒙古同哈薩克既project，俄佬好不滿。

講經咩師兄睇多啲新聞啦

而家俄羅斯排華情緒極高漲雖然我羅斯政府冇直接推廣中國人但係當地警察不斷去旅館查牌查passport有扣起中國商人啲貨慢慢調查擺明就係玩緊中國啦

最後咪瓜分大陸lo

根本依家俄係食左中共一大舊土地, 中共一路冇聲出

但真係估唔到美國d盟友 全部反晒面

玻仔都奶埋共 屌番台灣

劉細良講咗好耐啦喎

驅趕

呢個真係唔知

俾你分左一份, 但唔夠幾年俾歐美搞, 無左中共係度, 會嘔突架

同Trade War一樣,等有成果就排隊要多份

選舉年 個個唔聽侵講野

侵又唔係好穩

其實西藏、新彊獨立，內外蒙合拼對俄佬有著數，佢等於多幾個附庸國

普京知蘇聯係點樣解體
所以佢係唔會效法中共高調走極權主義，妄想做世界一哥
而係靜靜地贏

其實純粹係香港人唔了解地緣政治
無乜讀過呢方面嘅書

而且俄羅斯靜靜雞係好多嘢，將台灣同中國分開處理

下，坡佬從來都係口講支持中共，實際最親美既亞洲國家就係佢
蕭生都講過好多次

唔洗成果啦侵輸左既話

拜登奶埋共 所以d人咪而家親定先

仲係講緊n國追討中共
我唸呢個觀點要變一變

一帶一路損害左邊幾個國家利益

有資源咩? 用黎養牛養羊?
廿一世紀仲要咁多地做乜春?
佢二十世紀要外蒙獨立係用黎做緩沖區驚中共反佢, 但而家如果中共無左既話, 要新彊西藏做乜春

所以我覺得係連登冇咩討論空間
品蔥水平高好多
呢個post已經有條膠友不斷鳩叫美帝收皮

親美就唔會屌台灣啦
蕭生都話個夫人大陸大把投資

撚有一齊過
契弟咋

一直都唔係，俄佬從來都係最奸

你見俄佬霸咁多支那地就知咩事啦

俄爹

美國當你係partner 關係. 大家一齊搵錢開開心心咪幾好. 比你做2哥.
中共又要想做1哥, 又當美國係仇人. 日本仔80-90年代的經歷仲唔學精D

俄羅斯需要附庸/緩衝區
但絕對唔係今日既支共

地緣政治問題
隔離咁多對手
要靠痴大佬照
咁美國最好抽
咪跟美國
咁如果日後中國取代美國
唔排除會轉跟中國
但目前美國軍力獨大
地緣格局呢個因素影響太大
但往往會被忽視

根本就係 , 光頭普京點會一味聽習大大

係盟友就唔會送d發瘟豬俾你啦
係盟友就唔會捉你啲賤民入去隔離營啦
支那開波嘅話
俄羅斯第一個打撚左東北區佢

中共解體 美國下個目標咪俄羅斯囉 咪姐係玩死自己 養住中國先係對佢最大利益
再講分黎咪搵自己笨 好似毛澤東講 邊個要就比7個省佢管

屌你仲話蕭生fans
根本新加坡所有野都係靠美國保護先有今日
屌下你台灣唔通美國會收返哂坡佬既軍事支援咩

屌台灣同親美有乜衝突? 粗俗D 講, 台灣同新加坡係打工仔, 係同事關係, 同事A屌同事B又關老細(美國)咩事?

俄佬不嬲都只係視支那為敵人

問題依家中共想做大佬
美帝忍得到?

玩經濟戰咪得囉
熱戰? 睬你都有味

係香港人普遍唔理地理位置，唔理地緣格局
俄羅斯同中國太近
中國掘起係會直接衝擊到俄羅斯
美國都隔成半個地球
兩個弱對一個強咪有計傾
其中一個過強，點會唔受影響？
Btw俄羅斯國格太細，唔夠大陸多潛能
可以睇下基辛格啲書

有咩用?要啲地做乜 俄羅斯大把地 唔好話俄羅斯 美國都大把地唔得閒開發
發展 仲要養住啲人 分黎直頭係搵自己笨

新加坡.南韓.日本都係啦
美國最大既收入係咩.
軍費

應該咁講，俄羅斯同中共唔完全同一陣線，有好多分化空間。而呢一點由至終都係

衰d講句，兩個都係美國佬隻狗
黑臉白臉各司其職
互相又係競爭關係
美國佬容許坡佬獨裁，自然容許佢把口撐同樣係獨裁國家既中共
輪撚到你香港說三道四咩

有冇人覺得佢係翻版陳秋實...大家保持兩米距離

係, 係都東歐先, 東歐個個都想入歐盟, 所以幾時都未到中俄邊境

人會反骨 菲律賓咪一樣反骨
人地玻仔個夫人根本唔俾面你美國
照屌你最親美既台灣
就係睇死你美國唔敢做d咩咪親中搵錢

整體香港水平都跌得好勁
教育廢
啲人又唔睇書
縱欲

從來普京大帝都當中共係狗

俄共不嬲當支那係契弟

等之後全球制裁中國

俄羅斯再扮好人幫中國，用高價同中國交易

今次仲唔fatfat

屌台灣咪屌台灣
坡佬屌咗香港咁多年
美國佬有無懲罰佢？
無呀嘛
因為美國佬容許佢咁做
你吹呀

唔會.佢係真係由大陸人去美國
佢之前係大陸kol黎.佢post美國
既野全部比支共ban

老細訓話完再屌
咪即係唔將老細放起眼內

本來就唔算係
兩邊俾美國壓埋去焗住同一陣線咋嘛

所以最後D基建咪柒左

總之你唔搞到美國, 呢D小事就唔好煩鳩老細啦

普京點會唔知中國無信用

俄羅斯=同盟國

自己分析 唔好盲信咪得

普京不嬲當維尼傻仔
聽聞美國拉攏緊俄羅斯
條件係解除對俄制裁
如果係咔咁就真係歷史重演
當年拉攏中共打蘇聯一樣

中國只係一個假想敵 有腦都知中國無可能超越到美國
不過有個敵人先會進步得快

不過基辛格老年又係變左奶共份子

訓話過D乜?

俄佬今鋪應該穩袋黑龍江

普京幫侵唔代表俄羅斯親美
只係佢太憎民主黨

所以咪搞到今日咁 美國吹雞冇人應
歐盟仲屌番美國

試下支那內戰 俄佬第一個搶地

有咁嘅可能。
因為美國係民主國家，可以用fake news去操控選民。呢樣點都容易對付封閉嘅官僚制度國家。

基辛格做野個年代搵左中共去擋蘇聯
基辛格唔係反共產黨, 係反蘇啫

俄佬一直喺中共到又食又拎啦 根本都唔係同一陣線

俄國由清朝開始已經玩背刺啦

果個時代冇得講啦
都咁多年
日本都變撚左親中添啦

美蘇同盟

係佢個種洗腦教育
就好似日本.德國咁
德國就係因為1次大戰賠得太多錢
所以先搞到德國人會比希特拉上台
但依家共產黨比希特拉仲要洗得恐怖
永遠都係美帝亡我之心不死.洗到個人
都無晒理念

美國都有份

但你無可否認佢晚年已經真係變左奶共派

台灣反共youtuber 計返俄國偷左幾多支那土地

但如果侵贏⋯⋯

呢七八十年黎只有美蘇係永遠既敵人, 係廿一世紀先開始變成中美有機會變成未來幾十年既敵人

呢個我當然知
如果唔係國民黨早就打返去大陸
美國佬始終都係講利益

要揾沙田you幫手connent俄羅斯

利益主義者, 唔好覺得佢地真係咁有信仰一生反共

好合理，當年中共就係趁美蘇冷戰坐大，前期靠蘇聯援助發展經濟/科技，有埋核武，後期就黐美國用資本市場/全球化發展經濟，盡收漁人之利

宜家俄佬墮落到靠賣石油為生，鬼唔望中共同西方社會全面對抗，然後自己食兩家茶飯

俄羅斯係想自己稱霸
一方面要搵第二搞鳩第一
另一方面又唔可以俾第二真係上位，最好第一第二爭到死自己漁人得利

所以d盟友都睇定d唔聽美講野

上屆都係險勝 而家搞單疫情

中共仲滲透埋

下風

友好到禁中国關。

中國威脅論由00年代已經講起
到10年開始d美國佬先醒覺
講到依家.只係當時美國佬唔信ja

仲食老本食到冇晒以為自己亞洲先端

1.支國試圖用一帶一路將自己勢力範圍帶入中亞
中亞一向係俄佬後花園
俄佬唔會坐視不管令支國o係中亞勢力愈來愈大
2.美俄中而家可能係玩緊18世界balance of power
不過範圍由歐洲擴大到亞洲
俄佬既唔想支國亡國又唔想支國愈做愈大
因為俄佬要利用支國牽制美國
支國一亡左美國勢力就會入侵俄佬下面
對俄佬不利

依個post咁多人理啲五毛嘅

邊個估到美國會咁大獲個疫情

反應慢到 侵都有責任

一向都唔係

俄佬不嬲都搵緊支那笨柒
支那崛起利益傷害俄羅斯肯定前過美國

俄佬不嬲都唔會同其他國家"同一陣線"
無事發生個陣就乜都唔理...自己圍爐
當有著數就算ISIS佢都會痴埋佢

講真 個陣老美聯中制蘇 依家咪聯俄制中 不嬲都係咁玩 無話邊個企邊個度 當年聯中制蘇咪搞到蘇聯解體

我唔認為當時係聯中制蘇
中共仲係同蘇聯友好
發生切爾諾貝爾同64後
蘇聯先解體

你睇多歷史先啦
遠交近攻
尤其是2 個大國
2000年前已經有嘅傳統智慧

同埋當時64發生後.蘇聯就已經頂唔順國內人民要求獨立

俄羅斯睇住中共越嚟越具侵略性，點會無戒心

萬一fight 贏美國，下一步就係歐盟，再之後俄羅斯點走得甩

希望幫侵多一次助選

係囉咁總之飛機文就一定係岩

當年美國聯中國對抗俄羅斯，今日都可以聯俄抗中

唔係醒唔醒覺問題
世界第一永遠都會同世界第二對陣架嘞
美國亦都唔會怕同第二去鬥, 由以前既蘇聯到日本到今日既中共
呢十幾年亦都係需要中共既經濟增長幫美國佬強壯

毛澤東上台，唔記得邊年，已經揀咗聯美抗蘇

表面客氣，暗中挏幾刀

當年蘇聯紅軍同納粹德軍結盟，最後一樣同美軍聯盟瓜分德國

下 無得你唔認嫁鍋
個陣老美同中共建交 放棄中華民國
已經係好明顯同中共修好
中共都落左投名狀打越南
有d野唔係話要出到聲 我反面啦！

不嬲都係咁，歷史上俄羅斯從來冇同中國真正友好過，蘇俄時期都只係當中共契弟。

武肺一黎，佢差唔多第一個向中國封關，又拉鳩旅俄華人，最新係踢確診中國人返上海，醫都廢事。中共一粒聲都無出過

70-90中蘇關係差到貼地喎
中越戰爭咪就係咁黎囉

推呢個

一帶一路直接損害俄佬利益
選擇插旗非洲亦都損害中東國家利益 簡接損害俄佬利益

另外係東歐 支共都開始用錢買哂所有野 同俄佬競爭

俄佬一定唔會坐視不理

俄佬同美國係世仇 如今多左個架倆
變到同仇敵愾 係支共羽翼未豐前 一定會折佢翼

如貿易戰 俄佬冇出過聲 武肺 俄佬九秒九封關
可知一二

係佢用美國挫下中國銳氣
令到中國唔會強過佢，永遠做佢條𡃁

送蜜糖俾維尼

睇既係理論
同人品/政治立場無關

支爆之後 俄仔應該第一個衝出嚟搞東北

大乒，你估真係同支共有親咩

俄佬不嬲吼住東北三省，等你支共收皮就出手

近代史上俄佬同中共不嬲唔太岩key, 中國同蘇聯兩國自50年大決裂後基本上只係有共同敵人而合作，但絕對唔係朋友。

//中蘇分歧同時覆蓋國家利益和意識形態層面。有鑑於兩者的軍事地理及歷史關係複雜，雙方的矛盾基本不可避免。衝突開始時間尚無定論，但大致緣於1956年蘇共二十大後的中蘇論戰，中共黨內部分黨員對赫魯曉夫的去史太林化感到不滿，此後中共在發動大躍進並造成的三年困難時期，蘇聯方面依然逼還債務，1961年周恩來率團出席蘇共二十二大時與蘇聯方面激烈辯論不歡而散，並拒絕參加此後的蘇共二十三大。1966年5月16日，中共中央政治局會議通過五一六通知，決定開展文化大革命，中蘇兩國關係徹底凍結。//wiki

其實俄羅斯啲政治環境係點？行共產極權定係算自由，唔明佢個聯邦制係點。

究竟俄羅斯人有冇言論自由

其實俄羅斯不嬲打緊兩條戰線
一邊搵支那著數，一邊比美國打

on9仔諗清楚你自己屋企俾個所謂盟友啲蘇州屎搞到一塌糊塗，你仲會唔會同佢咁親密，問心啦，定係你隔住個moon嬲到震都唔敢出聲，要繼續扮friend落去，有機會追討賠償都由得個機會白白流失，你自己好好諗清諗楚啦

只有共同敵人

但最大問題係睇少咗中共滲透能力，用孔子學院去海外洗腦，用錢收買企業同政客

華為威脅仲要等澳洲通知先醒，真係醒遲咗，你睇英加歐韓泰全部親共，就算個心唔信中共，但為班政客為當選連任都要奶人仔去谷經濟

香港不嬲都落後
方方面面都係
法例好多都係停留係60-80年代
好多標準又係停留係80-90年代
創新科技又無
一咪靠低技術勞力密集式生產
黎緊轉曬AI大數據，收銀員都要失業

沙皇制

俄羅斯已經唔係走共產
但係仍然係個極權國家
無言論自由

邊似支那仔咁忠心,畀俄羅斯又食又拎仲要認契仔

姐係佢個投票都係一定焗住投比po king同北韓有咩分別

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

威權政體 同新加坡個種差唔多 議會係有 但行政手段為主 比沙俄個種杜馬好d

唔係共產先會極權。

你當以前南美阿根廷智利咁，或者佛朗哥咁。

貓神今日又爆一振驚事件，巳開始收牆内人外國護照，今次D發夢都想去外國嘅愛國分子大O樂

咁普京醒好多
表面比人睇係民主
實際上佢做完幾任就會推另一個人上去
自己做副手.實際有權力果個都係佢
類似以前慈禧太后果種手法

呢d真係大陸人先知

其實歐洲亞洲唔係真係親中, 係唔想美國
玩晒啫, 真係出大事個陣會歸番邊架嘞
咁敵人既野係越黎越強大既, 咁美國自己亦都有大把手段, 包括你第一句講個D軟文化
放心啦, 美國係領先全球任何一國最少兩三班

佢冇焗你一定投佢架喎
只係拉左唔少睇落好過佢既
然後得番D廢鳩係上面同佢鬥啫

即係支共最初比你香港普選果種玩法

不嬲中美俄都係互相制衡
貿易上始終都需要大家
但中間又有好多嘢嘈
所以唔會輕易歸邊

但如果響俄羅斯亂講野都會被文字獄同比人打死？

今次避外國疫情返大6唔係少數目，仆街囉，自投羅網

俄同美最大衝突係東歐
你北約東擴到佢門口仲話想拉烏克蘭入北約歐盟
你啫係玩鳩佢啫

老俄同中共其實的確係同一陣線, 不過永遠都係老俄搵中共笨柒咁解.
同埋雙方同中國人都唔係同一陣線.

之前有個講法幾好.
老俄唔憎中共, 不過憎中國人.
老美唔憎中國人, 不過憎中共.

你以為支共咁想立23條係為乜
咪就係你所講果幾樣野

俄羅斯由始至終都係陰陰濕濕，當中国水魚無唔同過

其實我覺得今日開始大家吹奏俄爹
對面肯定爆血管
人地用左幾代時間文宣反美

香港人始終唔夠大陸人知呢d野..
今次貓神直情叫大陸人要準備走

蘇聯史太林年代係好光明正大當佢契弟

歐洲反而做反骨仔

因為你知我知單眼佬都知俄佬維持佢固有勢力範圍都成問題
歐洲佬會唔知？

23條跟本就係文字獄

佢隨時鎖國嫁啦
連護照都扣9你

美國要做阿一，變個升做第二都會俾佢打巢

無史大林真係無中共, 係老毛立場點可以唔叫史大林做老豆

呢個大家都知
但如果你唸下中共做一哥
個世界死得仲快

不如講下你理據論點，點樣100年後揀中國友好美國敵對

唔係，沙俄時代已係係咁
唔計打仗部分，R埋R埋拎咗滿清勁多地

呢一百幾十年俄羅斯都唔知掠咗中國幾多地
說好的自古以來是中國領土，不適用於俄爹手上既
我次次都串鳩班小粉紅，拎台灣不如拎翻個外興安嶺同海參崴先啦

睇上面條on9仔以為美帝要亡國

人地叫你睇下歷史，做乜鳩

係喇，p牌仔就一係啱，所有分析都係飛機文唔洗睇

俄仔有撚當過中國係朋友咩

事實上係有

美國而家比中國壓住打??

屌, 呢個係無可能, 除非幾十粒彗星跌撚晒去美國本土

第一維尼無口齒
第二，老毛以前屌過USSR修正路線
中共係正宗反骨仔

再過多一百年仲有無中共我都想知
因為中共立國到而加都係一百歷史
難保佢捱唔到多一個一百年

啲柒毛真係好撚好笑，美國畀支那壓住打

拜登民調高過特朗普

俄羅斯比美國整到雞毛鴨血點都唔會幫啦， 整死咗中國轉頭咪又畀人搞番

口和心不和好耐既事啦
割咗支那咁多地
支那又買貴油 取悅俄佬啫都係

為左上位中共主動認做契弟

得70年
蘇聯都係得70年

有國家同中共同一陣線咩

伊朗

最重要係啲人仲要養唔熟

最後攞中共命嘅一定係俄佬，邊度嚟邊度去。

過左半百咪比多佢當一百年
上面果位講到實牙實齒咁
我都有d老尷

有.阿非拉國家
佢大撇幣落去非洲國家統戰人地
咪有人同佢一陣線
唔係條on9譚德塞點上黎
on9到連國際刑警個主席都可以係大陸人
比支共拉撚左.唔知起邊

醒目仔都知要遠交近攻

轉載左殘體文，細力d屌

好多人既思維仲停留係WW2之前

調轉咁睇，依家俄羅斯想同中共割蓆埋緊美國堆，一來feel到中共助長太快隨時咬返自己轉頭，二來暗地裏同美國傾緊/掂數點反擊中共。
記住俄佬係好仆街但一二次世界大戰佢係企啱邊

俄羅斯自己都經濟差，油價咁低更加重創佢地經濟，但同時又發覺大陸係合作唔到...

東北三省d煤礦呀，清朝時俄國都攞過

俄羅斯想要東三省
寧贈友邦，𣎴予共奴

呢個post d人到底有無讀過歷史

仲燒煤, 大陸自己都去緊唔用煤啦, 咁老土架

我認為中共就係下一個德國
佢果種洗腦方式同當時德國一模一樣
又係宣傳亡我之心不死.德國起一戰
賠左好撚多錢.搞到好仇外國

依家中國宣傳既就係八國聯軍
點打中國.理由唔洗知.
日軍點樣殺害中國人.毛魔點殺中國人?
唔洗知
起咁既洗腦下.人民點會唔變五毛

笑咗， 友好條撚， 俄佬不嬲仆街開 用得就用

睇美國佬取態，如果美國佬肯撤銷制裁俄羅斯

俄羅斯可能加入反中聯盟

咁又無可能
唔比美國人屌到落台就奇

俄國冇正式吞併清朝嗰一大塊領土之前嗰幾十年就已經實際佔領緊， 到之後再簽約確定， 然後民國由承認過， 共和國又再承認過， 根本冇可能攞返除非俄羅斯聯邦又解體， 根本一早就類似逆權侵佔咗

理鳩佢點，總之中共越亂，對我地越有利

普京唔落黎, 歐美唔會同佢扮FRD

唔一定，依家明顯中共對世界敵視比俄羅斯更大

之前有post講美國人認為中國係敵人嘅取態差唔多超越俄羅斯

賊同賊嘅關係不嬲只係講利益同鬥拳頭大

做緊嘢，想退了

世界上從來得佢搞鳩支那人，支那口交部唔敢出聲

扶完之後毛澤東唔似其他衛星國咁聽話，俄羅斯其實已經覺得中咗伏， 當年毛澤東同蘇聯爭做共產世界大哥 勁到連巴黎都舉過毛澤東像遊行， 共產軟實力仲勁過蘇聯

唔會依家做
就算2黨幾憎支共都好
都無可能放過俄羅斯

不嬲當維尼係傻仔

蘇聯睇少左大陸人既腦殘程度

冇可能

唔好侮辱元首好冇？

*各方面

👌🏻😳

其實好簡單
係要睇下中國肯唔肯繼續做傻仔供養俄羅斯
如果繼續照習種呢個行事同野心
我估中俄未別繼續玩到落去
中國咁大撻地你估俄羅斯無諗過食咩

邊個最先封9中國關?
北韓同俄羅斯呀

點止做大佬
中共個種天朝理想，直頭係要美國跪拜中共皇室
唔跪就係歧視
利益可以傾，意識形態就只能活一個

所以佢地真係好FRD
FRD 到完全知道你條底著咩顏色

唔係
你安份做第二其實無事
支那就大撚頭想做一哥

希特拉上台係靠政變

無德國人幫
佢點會上台
同支共一樣

中俄既結盟係建基於共同既敵人
第2同第3綁埋先有得同美國傾計
以霸權黎講俄羅斯先係第2，中國係第3
要睇下普京心胸廣唔廣闊接唔接受到跪拜維尼

習近平都講到出口
只係想返去從來應該有既位置
班美國左膠唔知聽唔聽得明

唔係好耐啦

呢個改左
佢係講習好似一個孤獨既戰士
但其實都係暗串佢

以支那咁大嘅地方
蘇聯要將支那變衛星國都冇乜可能
更何況以往蘇聯嘅重心都放喺東歐
遠東嘅嘢應該但求中國唔係親美就算
支持支共點都好過kmt

"因為美國係民主國家，可以用fake news去操控選民。"
下?

有無睇過1984嫁，要換敵人其實唔難

雖然同中國唔係同一陣線,但唔好以為會同美國同一條心囉.

呢條女有啲陳秋實feel

中俄關係一直都係貌合神離
係賣油比中共呢一點都睇得出俄仔只係想搵中共著數

支共高層當時重兵睇住北面驚蘇聯圍魏救趙

俄佬不嬲都係撚化中國最勁果個喎⋯⋯
清朝劃租界又係佢最多，八國聯軍賠款又係
到共產黨立國就同蘇修反面
到而家海蔘崴仲未嘔返出嚟

不嬲都唔係

陳秋實係大陸人
呢個係美國華人
佢都講唔會再返到去大陸

珍寶鳥事件.中共口號係: 七億人民七億兵，萬里江山萬里營
真係隨時準備用全國人命嚟救中共自己架. 關係好. 係咪諗多咗

本身都唔係，中共只係熊大隻狗

中共同中國根本無分別
無中共，中國就會變左另一樣國家？
未又係會出現另一個中共

收咗啲護照
再冒充佢哋收晒海外資產

究極回血劍

若佢講嘅野人係在大陸，親友，朋友，同學一串唔見哂

俄羅斯好比一隻狼
中國唔打好國際形象
隨時比俄羅斯食左, 其他國家都只會冷眼傍觀

中國有事
你估俄佬會唔會幫

大家心知肚明啦

然後維尼話佢地係同一類人好投契

9upper post

個口號相比「一寸山河一寸血；十萬青年十萬軍」好似冇咁型

你夠膽出聲先算
當香港立左23條後
一樣會係咁

當年日本興起, 就打整鳩日本, 之後就俄佬, 今日你支那都唔會走得甩

話明共產黨.黨要黎比.你可以唔比?

佢講中國人民好慘我就已經唔想睇落去 感覺又係鬧政府嘅大中華propaganda

你做慣世界共產主義大佬
緊係唔想終国威脅到你啦
有機會仲唔即刻做瓜你咩

俄羅斯媒體有份屈美國係病毒源頭

所以蘇共驚毛魔唔驚小學帝
中共用緊成套管治 外宣都係抄普京既，有幾多底牌一早知，洗驚你咩

用錢買咗堆

富二代老豆破產之後
有幾多之前既酒肉朋友會幫個富二代

發現新大陸？一直都唔係架啦...

俄羅斯🇷🇺打從蘇聯時代克魯曉夫執政時因意識形態， 因邊界劃分， 就同毛澤東反大面了， 還有戰略部署都係有人道與不人道的大分歧， 當時老毛與克佬說第三次世界大戰就由我來領導， 蘇聯假意旁觀不參戰， 待把美軍吸引到中國本土內陸與人民戰爭， 迫美軍動用主戰部隊深入中國國土時， 叫克佬向中國投下原子彈， 大舉殲滅美國主力軍， 我們便大獲全勝， 當時克佬就說那會死很多中國人民， 毛說我國總人口有4億5千萬， 死個三份二人口（三億）換取世界大同也是值得的， 當時蘇聯人口都只有一億不到， 他媽的死個三份二， 還有誰來發展， 波蘭也只有5000萬人口， 死個三份二叫他們的人民怎麼個死法， 捷克只有1200萬人口， 死個三份二誰來重建呢， 老毛此話完全嚇傻了與會各國領導人， 之後形容老毛是個戰鬥狂， 是個瘋子， 一個根本不以人民為本的領導人和政權， 70年來都沒有變過。

唔係不嬲都係普京撚維尼咩

有就唔會侵佔土地又排華啦
中國係跟班就差唔多

侵同普京好似fd底黎

三毛走啦

唔係依家嘅事，不嬲都唔係同一陣線
都係互相cap大家水先走埋一齊

俄佬都排華啦

無睇
但我可以肯定話你知
班廢老兩樣野入晒腦
1. 自己係中國人
2. 美國佬好衰

如果班連登仔黃絲廢青日日吹奏俄爹
對面文宣部會爆血管

按照呢個發展
係唔係支那會分成南北
美俄一人托管一邊

中共同俄佬係競爭對手
冇話係必然既朋友或敵人

最想靜靜地贏果個就係中共
美國唔搞佢 佢根本唔會主動開美帝波
反而係美帝開佢波搞亂哂佢發展大計
靜靜地做佢既出口大國 一帶一路好撚過啦

俄佬就一直想拉美國下馬
發蘇聯夢
又唔抵得中共發展快成咁
所以係外交上成日禁住中國
又拉攏伊朗個班中東仔搞美帝

侵未搞中共之前
中共同美帝都係假想敵狀態姐
奧巴馬不嬲促進同中共經濟合作 連敵人都稱唔上
似競爭者多啲
真係比較似開戰狀態都係美俄伊同中東個邊

應該係睇小咗毛魔
毛魔根本唔係信奉蘇聯共產嗰種玩法
佢只係想做一個皇帝

蘇聯邊個真係信奉馬克思個隻共產, 咪又係皇帝

支那手段高好多
又的確比俄佬同架仔當時多優勢

俄佬一戰前已經想吞東北啦
中蘇合作只係美蘇爭勢力範圍姐
如果支共有咩危機
俄佬絕對會係頭個批背後插支共一刀